求admin 幫手del po同 comments

唔該幫手del我係時事台既所有posts同留言

如果冇得只del時事台的話 就全部台入面既posts同留言都del哂佢

唔該哂 admin們 好人一生平安

推

推
admin幫幫手